遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，抗爭開始靜，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

上個post 沉佐去海底lu
抵抗失敗主義， 人人有責

——————————————————

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

由列表可見，由逃犯條例所爆出嘅一連串社會衝突，香港現時嘅處境已經開始步入第二階段，destabilisation，所以已經響起最後警鐘！香港必須打贏呢一仗，否則萬劫不復！

要對抗「共產式顛覆」，首要條件就係明白理論背後嘅運作，而我相信RedDragon1會員嘅譯本已經好詳細咁解釋咗。明白之後，就要時刻警惕，唔好畀「顛覆」手段操控你嘅意志。

Subversion係好陰毒嘅思想操縱手法，但亦都因爲咁，所以對抗嘅方法正正就係由思想落手。只要頭腦清晰，普通人都可以思想免疫。而香港大衆嘅思想存亡，就要靠大家幫手傳播呢個免疫嘅知識。

請大家讀完呢個post之後，每一接觸其他新聞，其他人，都保持一個肯思想嘅腦筋，時刻警惕有冇一啲專登令人無助、冷感、精神崩潰嘅言論。一發覺就要指出可疑動機，並向有反應嘅人用你自己嘅表達手法講返究竟可謂「顛覆」subversion，講返原來近年香港社會咁死氣沉沉係有背後一個重大原因！只要大家肯傳播有關敵人嘅知識，我相信香港人會由沉淪嘅低點反彈。

如果有巴打想嘅話，儘可以share呢啲知識出連登。你可以包裝成一個Facebook post，又或者WhatsApp message，甚至整Youtube片都得！但係記得，我以上寫嘅係爲連登仔嘅包裝，其他社羣未必受用，所以大家要識得變通，adapt。

================================

想知多啲控制思想嘅伎倆，就要留意將來嘅post，同埋追返已經post咗嘅伎倆：
「不了，咁你做過啲咩，sad but true」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

「廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男」：文化馬克思式分而治之Cultural Marxist divide and rule

【操縱思想系列】「其實香港人仲差、美國都禁止辱警、日本政治仲黑暗」：蘇聯式反客爲主帶離題Whataboutism

【提防共碟】民間滲透破壞行動：Sabotage

【開卷有益】修身齊家治國平天下：政治家育成reading list

================================

最後，有更多Yuri Bezmenov嘅片，英文transcript，以及卷殘會員好畀心機做緊嘅中文翻譯：
)

英文transcript：

中文翻譯：

================================

舊post archive：
內裏有舊post嘅Google Doc（老鼠天堂，共產顛覆手法，終止思想嘅諺語，等等），RedDragon1會員嘅詳盡Yuri Bechmenov「顛覆過程」新翻譯，仲有卷殘會員嘅Edward Griffin與Yuri Bezmenov interview嘅翻譯

輸咗啦
拉

大家咪撚覆,五毛想引人圍插搞到頭幾版全部係冇營養內容阻礙討論

唔好咁懶，睇埋篇文先

之前果幾個post full左？呢篇正野黎

Push

屌 覆咗再慢慢睇

諗住推多次熱門

一早block左佢

我唔係講緊你阿樓豬

PR 水軍五毛無所不用其極

推

push

立法會都冇用

大家真係要注意分化技倆，最緊要團結一致

連登仔唔死都冇撚用